［點解嘅］有人報夢俾我話咁樣就影唔到樣

大家唔係咁天真下嘛？

自推

推到阿婆都知

推上熱門

推

推呀

瘋狂推

搖控粒膽岀人眼見唔到嘅紅外線波長
但係相機會見到
不過要光到遮樣就要技術自己焊

唔知原理 幫推

好多相機例如iPhone有紅外線filter

推到大家研究下先

推咗先

放一大堆可以嗎？

依家啲手機鏡頭唔少都過濾過吓紅外線同紫外線，未必work

聽講如果夠強光，過濾唔到

繼續推阿婆

繼續推到阿婆都知

如果加強供率，就好似用大光燈照過去，應該濾唔到

再推

要靠巴打你試

我都想試下不過我係機電白痴
只係唔小心被報夢所以拋磚引玉
求高手教化

有食譜 我可以去買餸試下煮